蘋果動新聞將於7月4日（星期四）下午起只限星級一會員閱覽

蘋果動新聞將於7月4日（星期四）下午起只限星級一會員閱覽

唔好話$3 $30都照比

九月後就唔止咁少，希望月費唔好過百啦。

都局住比架啦... 香港已無獨立紙媒

我估蘋果唔會收好貴
正路都應該係50$樓下

$3之前已經俾左! 繼續支持!

蘋果動新聞係包埋文字?

課開傳真社

次次啲段落最尾嗰行都食撚咗
唔會比錢
反正連登有人會copy岀嚟

動新聞收費
文字版收唔收？

利申：已比$3

準備課金
幫埋呀媽課